[連登公投] 去唔去星期四加泰集會？

Solomon 叫你地班柒碌唔好 connect加泰 俾子彈中共

中共遣責西方國家選擇性支持香港運動 唔支持加獨運動

如果你地出席星期四加泰集會 大陸會話你即係支持加獨 其實五大訴求只是晃子 其實就係想港獨

如果唔去 大陸又可以話你地應Solomon yue 既呼籲唔去 所以好明顯美國就係大台 外國勢力干預証據確鑿

去定唔去大陸都有子彈 咁去定唔去？

去
唔去

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

未必有得改架喎
不反對通知書批埋 但要改集會目的
警察又有理由要重新評估安全 最後又唔批

幫手推下唔該

推

要返工 不了

大量五毛話要去，所以唔去

爭議大太
應該唔會有好多人去

去左姐係幫中共，不了

唔會去，香港都未搞得店on99

不了

咪由搞手照搞 無人去之嗎

你又知叫人去果d 先係五毛？
格黎個分化post有成3000正評 我真係唔係好識分
好明顯加泰呢個topic 係有爭議 所以需要討論下
我認為格黎post 話帶埋智利伊拉克等旗去騎劫個集會不失為一個好做法
我自己就覺得應該去既 去唔去大陸都spin 你架啦

不了 自己都未搞掂 人哋要獨立 同我哋性質唔同

推
6比56

3000個五毛

唔去
加會叫曬身邊出開黎既手足唔好去

不了，要返工

不了

唔去

nope

7比77

負皮數直線上升

7比99

不了
雖然P牌冇得投票

下 咁慘既咩

光環撚死全家

大部分抗爭活動都有去

但今次 我不了

推
沉得好快

反警暴要去，支持民主自由咪考慮下。

唔去，不了

仲去 咪左膠啦

警犬
你去嚟支持警暴

裝修佢個台

要返工 不了
唔干涉別國內政

一開始已經覺得唔應該搞加泰集會

要返工，不了

咁都要諗

美國咁多西班牙裔，想參議院再多啲阻力可以去

笑撚死
又係千祈唔好激嬲共產黨論

轉自 老豆搵仔

#散水論 #D010 #國際戰線
【散水論：「唔好XXXX，美國歐盟唔鍾意！」】
散水撚以美國同歐盟做稻草人，手段屢見不鮮。

近日西班牙政府對2017年發動獨立公投嘅政治領袖，判處9年至13年不等嘅監禁，目的唔單止係剷除加泰隆尼亞嘅獨派勢力，仲係想摧毀加泰人民嘅反抗意志。今次香港人以對抗暴政為旗號，向國際話自己為自由而戰，轉個頭竟然話因為美國同歐盟唔鍾意加泰獨立，就阻止香港群眾聲援加泰——今日我哋就講下風向撚點樣以「歐美唔鍾意」為藉口，阻止追求自由、自主、獨立嘅思想喺香港嘅應有討論同傳播。

1. 違背意識形態
以加泰隆尼亞最近嘅示威為例，加泰人民一心追求脫離西班牙管治，喺壓逼下追求自由，根本就係受中國壓逼嘅香港人應該借鑑同跟隨嘅對象。即使香港人唔了解加泰獨立，都起碼應該聲援下話判決不公，而唔係話「歐美唔鍾意」、叫人唔好聲援「加泰狗」。如果香港人係真心相信民主、自由嘅價值，舉止上就不能講一套做一套，更唔可以覺得自己主動割蓆係好醒——連追求民主自由嘅都割蓆嘅香港人，係將呢幾個月聲援過香港嘅國家人民用完即棄？

2. 武力設限
「美國歐盟唔鍾意」嘅散水論，最常見於限制手足武力反抗。早前我哋都提過唔應該過度擔心手段過激借失去外國支持[1]，但仍然有班散水論以歐美為藉口，抹黑示威者使用武力反抗「過火」、「太激進」，阻止手足去做正確嘅事。就比如七月嘅時候，佢哋會話衝立法會外國會割蓆、掟汽油彈美國唔鍾意——但事實上都係杞人憂天。過度揣測、演繹歐美國家對香港抗爭手段嘅反應，只會使抗爭嘅群眾自我閹割，主動降低對武力嘅接受程度，大大拖延革命嘅進程，甚至連基本自衛嘅能力都失去。

3. 箝制意識形態
散水撚亦擅長以「美國歐盟唔鍾意」為由，控制群眾意識形態，遏止香港人尋求願景。站喺美國、歐盟嘅立場出發，冇一個國家會願意背負「分裂另一國家」嘅罪名，但咁樣唔代表人民唔應該憑自己意志，去追求一個自由、自主個國度。就連喺連登討論香港獨立、建國後嘅願景，都被散水撚指責為騎劫抗爭、美國唔鍾意。呢場革命既然係為咗香港嘅自由，理應以香港人民嘅意志為最重要，而唔係為咗尋求外國嘅批准同青睞——我哋唔係要否定國際喺呢場抗爭中扮演嘅角色，但香港人嘅意願先係我哋嘅初衷，外國亦唔會睇得起訶諛奉承、自貶身價嘅香港人。請記住自己為乜嘢而戰。
==
[1]
==
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

又係你
你已經被人編入5毛list

老虎蟹都唔去

不了
加泰舉過共產黨旗 加泰集會敵人贊成盟友反對
憑民呢兩點我就唔會去

樓主你唔識英文定係想呃手足?你用中文講個內容俾手足聽下！

唔去
去嘅人係鬼

去硬啦 不過五毛登一定大把五毛/傻西叫人唔好去

不了, solomon都俾晒tips 叫唔好去。

唔好中計

轉左啦 依家係唔好激嬲美國呀

到時turnout同呢個post完全相反就搞笑01狗自曝其短

過撚左人權法再諗

咁多連登仔唔去
我都唔去了

要去你自己一個去

27比263

其實集會本身既目的可以係支持政治自由同反對政權濫暴，不過當然對家係好容易spin去話香港示威者支持加獨港獨

我覺得可以繼續搞集會，不過如果係繼續，搞手們要諗諗點樣為集會正名，以免影響成場運動

民族自決乃國際人權公約第一條第一句：
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

鋪過Sir早晨

唔去 自己都自身難保

一定唔撚去

一定唔去

morning sir!

手動負皮

你去既時候, 可唔可以帶咪中國國旗
等啲人以為係中國支持加泰

就算轉主題做抗警暴都冇用
我就唔信冇人拎加泰旗喺度鳩fing

唔去 贏未必贏粒糖，輸就仆街死

你做咩中共都係話外國勢力

10月23日 晚上七點半 金鐘英國領事館
10月24日 晚上九時正 18區連儂牆
10月25日 早上8時正 四路開🌼 和你返工

去支持共產黨？

no no no no no no no no no no no no no no no no no no no no no no o no no no no no no no no no no no no no no no no no no

人權法本身已經為最大外國勢力干預證據 咪由得人地講 唔去既話其實見唔到弊

唔撚去

去，但改全球抗警暴

手動負皮 唔去

去黎為咩？光環？

唔去呀，仆街。 5毛好撚煩

自己都未攪店，去黎做乜9 呀

完全兩種運動
人哋係獨立
我地係民主運動
去嗰個係咪想香港死

唔好去呀

一定唔去！

唔去
因為我要去補牆呀，順便宣傳下先

好似留言都唔會推post 架
但為左防止三毛五毛操控連登，情願同三毛五毛一齊、一世P牌

推而個

都係個句
無美國，老解城已入

當加泰係condom!!

我地就是想美國做大台啊 吹咩

唔好比班香港嘅偽獨撚想攞光環搞死

飲喜茶 不了

全部藍絲去

帶撚晒中國國旗去屈五毛做得唔得

一定要取消

不了 仲要起連儂場 最多痴下標語聲援

唔去
始終跟美國好d

加泰post全部變晒罵戰
我都相信真係有手足有心想支持
但由結果黎睇 只係引起分化

加泰post一律冷處理

Tui

明白攪手心意，但都係覺得美國民主及人權法緊要啲，唔係割，但其實可以等遲啲過左條bill先攪...

收皮啦popo

話去果d根本唔會去

加泰與我無關

加泰集會變巴塞球迷集會較好

唔去，等得搞手自己一個on99生勾勾

一定要收佢地皮

係，都係個句 自己都未搞掂.

Following US boss , don’t go!

劉穎匡你依家係攞緊全香港人七百萬人既性命同前途去玩，仲有香港人世世代代既將來
你條撚樣如果唔係共諜，點解你要做啲咁自撚私，百害而無一利既野？依個集會潛在風險大家講到口臭，但係好處呢？有乜撚野好處呀？？
你話你唔係支持加獨，知唔知咩叫瓜田李下？大班藍絲只係支持警察嚴正執法，佢地支持既野無錯架，你又屌？因為警察依家就係唔撚執法呀嘛，正如加泰依家要既就係獨立呀，你支持佢就係支持獨立呀屌你老母

如果運動出咩差錯，林奠要落十九層地獄，你條撚樣會落第二十層，屌你老母

唔去呀屌

去你老母咩去
人地舉旗你就沖過去奶
分明想拉埋香港落水引人注意

唔去
政治就係諗自己立場既利益先架啦
左膠先要大愛

彭副總週四發表演說你走去呢個集會？儍撚左

咁早起身既連燈仔

Ng hui

On9. Sir咁講，大家知去唔去啦

不反對通知書都批埋？咁怪

solomon 係有人問佢
佢就話唔好同加獨拉上關係
唔叫呼喻既我認為

其實個集會有咩理由淨係聲援加泰 香港而家係全球民主抗爭先軀 要聲援就要援全球嘅民主抗爭

Push

無人支持加獨
無人支持港獨
香港要的係一國兩制下的港人自治，非獨立

香港俾黑警打就呼天搶地，加泰人俾黑警打就講獨不了
咁姐係政見唔同就抵俾黑警打啦？姐係政府搵黑警打鳩我地係合理啦？
咁撚虛偽嘅依家啲人，仲好意思叫自己做自由鬥士喎
唔好Solomon講咩就做咩啦，又話無大台，自己就當人大台咁奶
連登次次就話會輸國際戰線，外媒會誤會
外媒先無你地想像得咁on9呀，醒下啦

可唔可以人鏈唔俾手足入去

呀sir最近個個po都mon著做狗真係慘

怕美國政府唔撐加泰，有無諗過美國民眾點諗?
美國政府同民眾都唔係永遠一致，係就唔會有咁多示威，美國政府投機唔撐加獨，但我地唔撚係政府，一個支持自由民主既人無理由唔撐加獨。

唔係講大愛，係講心底個句，你心裡面唔覺得加泰隆尼亞應該可以獨立?
點解要做D違心既野?左膠係壓抑自己個心強制去大愛，而家你壓抑自己既心去強制政治投機?咁你就係右魔，壓制個人意慾去遷就所謂群體既行為(美其名係大眾利益)，法西斯種子就係咁黎，當你習慣左。

真心撐加泰就去

支持用新疆集會取代！

不去

香港都未搞得掂

明知係鬼搞既活動,仲要去送頭呀?

一早已經話我地外國勢力點解仲要加多樣比人口柄，本是無一物

TVB 會報得出黎，都唔方係好事，
硬係覺得會放大「支持獨立」

人權法過到當然好
一大強力盟友
但最終要贏都一定係靠香港人自己 唔係靠人

諗諗六月都未有講人權法
大家都照反抗照企出嚟
無論支唔支持
各位都要做好心理準備應對唔同情況
就算結果唔係你想嘅情況
大家都要繼續團結呀

轉載：

（點解一定要去加泰集會）

1. 西班牙係民主國家，加泰係自治區

2. 加泰隆尼亞獨立公投於2017年10月1日舉行，以決定加泰隆尼亞是否脫離西班牙而獨立。此次公投由加泰隆尼亞自治區政府發起，經加泰隆尼亞議會核准後舉行。獨立得票率達92.01%，獲議會認可。

3. 西班牙政府則依據憲法法院判決認定此公投為非法，拒絕承認投票結果並監禁獨派領袖。

（似曾相識？）

=== === === === === === === ===

我好肯定獨立與否本身我地無需表態，因為加泰人民已經用合乎制度的公投形式表態。但「民主」政府無視合法公投民意、監禁社運領袖、警暴濫權我地理應身同感受。你唔出黎支持加泰，咁你一直以來究竟支持緊乜？

（純屬個人意見：政治就係語言藝術，要spin 無論如何都spin到，要屌點都挑到骨頭。中共輿論控制爐火純青，五毛橫行。學懂保持獨立思考，會令我地更快步近民主。）

同意請分享，好人一生平安。

不如轉 topic啦 改做 聲援被捕人士集會

主題點會係考慮因素之一

去集會果班，唔代表全香港，就好似撐警集會咁，都唔係代表全香港。想去就去，唔想去咪唔好去，反而覺得大家post多d點解要支持／反對個集會既post，比大家自行決定會更加好。
最後，集會無可能影響我地既初衷，去既只係聲援佢地為自由所做既事，唔係聲援加獨。

勿忘初心，方得始終
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不自由，毋寧死。

我地無輸既本錢
點都唔去

絕對不會去加泰集會！！

大愛左膠自由撚唔該將你哋嘅愛，
用喺合適既時間/有用嘅地方。

哪怕有0.1%風險，都唔應該冒呢個險

人哋見你集會，主題係加泰，直接即時聯想係支持加獨。唔會再深究聯想係咪支持反對警察/政府暴力。

去左加泰集會
西方國家都會割
咁仲有咩籌碼同中共講數

敵人擁護我地就必須反對.反之,大家都唔熟悉人地嘅地方.咁不如問下敵人有咩睇法

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

唔去，完

一句講晒
唔去冇壞